1. Owner
Username : Toniyansyah Wahyudi
Password : 1234

2. Admin
Username : toni
Password : 1234

3. Kasir
Username : wayaw
Password : 1234

4. Waiter
Username : sandi	
Password :1234

5. Pelangga : Bebas

Cara Pemakaian :
(Pelanggan)
1. Login Pelanggan
2. Pilih makanan, bila berbeda jenis silahkan menambah form lalu klik Tambah.
3. Setelah memilih pelanggan, Klik masukkan keranjang
4. Lalu klik pesan
5. Cek kembali pesanan di detail pesanan
6. klik proses
7. Masukkan kritik dan saran bila ingin menambah makanan klik belanja lagi/ubah makanan
8. Ulangi proses itu kembali. klik logout

(Waiter)
1. Klik menu pesanan
2. Pilih nama makanan yang akan disajikan
3. klik detail
4. ceklis sajikan
5. Klik sajikan

(kasir)
1. Klik menu transaksi
2. pilih nama orderan yang akan membayar, lalu klik filter data
3. Masukkan jumlah uang pelanggan
4. Lalu klik bayar
5. Klik print untuk mencetak struk atau kembali untuk kembali ke menu transaksi

(admin)
Tugas nya hanya mengawasi dan dapat menghapus orderan pelanggan dan transakasi pelanggan

(waiter)
Hanya menerima laporan, dan membuat akun owner sendiri
